人點解會生毛

點解有咁多黑色的毛？

我果啲金色

如果祇有頭髮 眼眉毛 眼睫毛
其他地方冇毛就好

肛毛

冇鼻毛好大獲

究竟點樣生，點解會生

唔係講笑今年2字頭腳無毛，鬚都無條

肛毛都係

我春袋生毛好撚長

你撚短啫

等睇肛毛潮文

9唔撚搭8

應該調轉諗
點解人類皮膚啲毛咁短

末進化

好撚長呀
利申手毛2cm以上長度

你就好
我朝早七點剃完 放工 (六點) 已經又生返啲出黎